🇳🇬 奧斯爾算唔算係big 6入面最廢既攻中？

利有基達
車有高華域
曼城有施華
屈福特有pereyra
熱刺有艾歷臣
阿仙奴得廢燒

本來諗住講連加特

曼聯呢？

曼有pogba

big 6牙=.=

Big6呀
反獌又柒

7弟就靜啦

沙基利簡迪先攻中

勁過你

是蛋啦，總之就勁過奧爾斯

臭燒=香港
食老本
7下7下
沽名釣譽

唔認同！！！

臭燒=再創世紀
義和碑=延禧攻略

傑出阿仙奴

文傑幾識波

英超頭6都唔係最勁果6隊 第7隊先係

淨係講阿仙奴都有iwobi排佢前面

ching好識波

法比=創世紀

認真po咪搞事

羅家良>>>>>林文龍

奧燒>2b

2和b世界第一

講得好！！！

有睇歐霸都知iwobi上能晒身

琴晚換出黎都好勤力

占士麥迪遜同菲臘比安達臣都好過佢
奧燒真係回哂塘

n賓幾時入場吹奏2&b?

佢一直都比人吹大左

Iwobi先係攻中

臭燒比盡先夠資格幫禾脾含

妹下妹下咁含，岩哂臭燒

岩晒禾比
如果比盡力含一秒都出左了

Ching sick ball roberto perraya 獌狗

根本兩個唔同班
無得比

希比=尋秦記
路斯基=妙手仁心（成日都睇醫生）

樓下一世冇女

星期三去睇N賓福特

N賓今水炒月餅執左幾多

聽蓋清話冇炒

殺卡重攻中過佢

有錢都唔搵

禾比點慶祝中秋節

雲加=真情

係都講藍斯啦

同女友去維園

著iwobi波3？

未著過出街

6同7都唔識分
你弱智架

愛蛇=愛回家

樓主現實都幾理智

咁勁點解第柒

樂觀蛇好波

咩2c牙？=.=

條友搞事

屌你老母基達咁都叫攻中

利冇攻中牙麻

今日中秋
搶人女朋友唔係咁得體嘅

軒巨幫對面攻中

你老母兜咁大個圈笑我地曼狗

軒隊長係英格蘭近廿年最強中場

mata 呀

屌你老母

改口叫big7 ok?

大柒咁難聽

頂撚住2&b上位

上幾場隱哂形 踢中間又唔掂 踢邊更加收皮
佢個位比第個踢算啦 workrate又低到仆街